誘惑太大了 忍到心也酸

想去吃但太多衫要穿
要是戒盡到 少了一個圈
請答應 再相戀

其實你幾重先
成日講到自己好肥咁....

165lbs